有冇人屋企用儲水式電熱水爐

幾分鐘唔夠就變凍水 好撚凍

分幾次沖 沖完抹身著衫再等佢滾

5分鐘咩都夠